裸睡真係好c服

隔離有條女俾我攬住就更加好啦

女就話祼睡啫 男人老狗就算鳩數

你醜唔醜呀

日日都裸睡

男人老狗唔可以裸睡架咩

試下先啦 好正

不嬲醜開

ching識嘆

男人老裸睡狗

不知幾撚爽，以前讀書唔裸訓唔到

唔裸睡訓唔著

好想拍拖

會好無安全感

自己爽就好，無謂分享，男人無人想知

而家冇裸？

露條撚出嚟抖抖涼

我都好撚想

明明就好爽

兩條佬攬埋瞓都好似幾爽

正

裸睡ing

下 唔會條J流野既咩

一個人瞓就ok ,兩個人會岀汗
次次都瞓瞓著返件衫
明嘅就明

一個人瞓就ok ,兩個人會岀汗
次次都瞓瞓下著返件衫
明嘅就明

開冷氣驚唔驚凍親